mtr service update: 人手操作致意外？

本來都好地地, 依家係維穩組織

運力
原力D friend

我真係唔信可以人手操作去撞到前面架車咁講即係車長一痴線咪可以攬炒

又想揾啲𡃁食死貓

哇 運力都出埋
好快見到核載力 爆品 之類柒到核爆嘅支那字
mtr快啲執咗佢

話係就係啦

英國車，外國系統

連登仔話無事就無事啦

呢個page真係執得，已經完全變曬

同瓊狗一樣賣左page好耐

一早賣左比公司

人手模式都有最高時速限制，一般車速唔會快得去邊
睇啲相你炒成咁叫人點信你

唔話人手問題點收科 自動撞到咁死得啦

好彩無清潔阿姐在場

d鐵膠page對今次事完全一字不提

死貓已食

推個人出去死
同鉛水搵水喉匠孭飛同出一轍

人手操作不當->炒車長->無事->投入新系統->加價=中環返工個班比人撚完再撚

人手只可以行22公里
你同我講22公里可以抄到咁款

如果係因為人手問題 以香港既運作 炒咗十幾次車啦

懷疑呢個page係鬼，幫地鐵倒米

地鐵買左 （買埋右）